IA 入境事務助理員 44

冇人開post？

黎緊再考過 盡地一鋪

加油！我仲等緊消息但機會唔大

上兩次都係夜晚call
依家一到8 9點個人就神經緊張
痛痛快快知道結果仲好

+1

留名vc春

9點了

留名等其他巴打報喜

留名

Vc春

雖然成日叫自己平常心 唔好諗咁多
但係就黎叫到自己日子都好緊張
Vet春

巴打幾多號

8點9點10點
又要等了

4/4

不過衰過幾次 心態叫做好左
唔會個個鐘上黎睇

唔知vc去到邊日fib既人 辛苦辛苦

第二次了有冇3月尾遞表既爸絲等緊ft

冷靜啲好快到你

你睇下自己個名先

Ft實會比你玩 有咩好緊張

VC
第二次fib
希望成功

有無人收到vet？

師兄有fd收到？

最後收到vc係幾時fib?

呢個post 巴打個fd 係26, vc 春

Sorry 咁係2月26定3月26

而家報大約約時先ft?

成34考係咪冇得考,...

很喜歡vet

3

呀sir係咪放大假仲唔打嚟既

新post，叫個VC春

想問過左小組討論後，格幾耐先到面試？

有朋友26號fib 啱啱收到vc

幾點

4點幾

佢考幾點

朝早

恭喜佢 我26無call

26號無call 已死

巴打你幾點考

下午

今日收call既 都係有收到電話叫補交transcript？

聽講有兩個係

你收到call?

有無d無補交但有call嫁

新人留名
有朋友收到下星期vet
有無人答到vet要做d咩?

之前聽人講當日考基本法會遲d收到？

請問幾點收call

恭喜哂胸毛ching

大家vetting 諗住著咩衫去？呀sir叫我注重儀容

26號表示無call

你係當日考bl?

沒有call 怎可說心事

好似要抽血果d? 詳細真係唔知

Ching幾時fib?

恭喜

恭喜ching ,有無咩心得

想問下有vc 既你地 fib英文講得好唔好

已經派到28號……好驚就到

29都有人收到了

好野 我28號可以收皮了

無call玩完
不過自己真係太緊張而表現得唔好
希望下次可以啦

都唔會call返轉頭架啦

下次努力

估唔到佢問咁多英文...講到一舊舊

29號幾點見啊sir?

其實好似話跟分數call 吾知聽日仲會唔會call呢

真係唔難 但差冷靜

其實有冇人知 會吾會返call？好似吾跟日子

想問打比你叫交form 同passport data, 姐係得左?

其實我係8號唉，呢一兩個星期一定好難捱

都溫和 但覺得自己表現唔好 係呀sir無話姐

Let’s fight together again

咁快緊張定

你岩岩有call?

好似應該就跟日子派既

yes ar

你幾號fib啊

29

第一次嘛，希望三個月後唔使第二次啦

即係頭先夜晚收到？

你29號幾點

仲call緊呀原來

所以係跟分數 跳黎跳去打

唔係啦 今日應該call左27,28,29 跟日子啦

未到收offer letter入學堂個一日都唔好咁諗..

好似有call 27先再call 26都有

應該係一個period某幾日咁？！

我3月29號

聽日再睇下收唔收到電話

幾點收call嫁

大概5點

推

想問收到call的當日有無考到基本法測試？

thx 師兄

點解入境vetting淨係交份gf200就得
唔洗帶其他戶口月結單文件上去

過到vetting有Fcbc先會check户口

Fcbc解financial check同body check?
一直淨係知vetting之後先fcbc
但唔知fcbc原來咁解

Fcbc 鍾sir

想問順利既話過左fib大概幾耐會有vc

希望聽日收call
冇就三個月後再戰

會分幾日派？

我都希望有但應該唔大機會啦 跟日子派 今日應該派4月頭個d

今日最後希望

4月初fib 應該下星期先有vc？

點解係三個月後？

2-3日

求返call

你幾號fib

26

同路人

依家係咪冇咗waiting list？

我29

你幾點

3個月後就可以再報考

吾係收到reject letter就可以再報考咩？

想問幾耐會收到reject letter

好似話一個月掛

中午

又一同路人

有冇人今日收到call

Ching你幾號fib ？

4月頭fib大概幾時收call?

push

睇黎未有

今日無call back 應該完 三個月後再戰

其吾吾係有信就再戰得啦咩 吾洗三個月吧

係吾會有

好似一個月就有信

聽日禮拜六會唔會都有call?

如果miss vetting call會唔會email通知？

吾完未

六日吾係工作天

係其實 打錯字姐 巴打

Will recall or voice message

但我見之前都係星期六send email

吓 竟然 但應該好微機會 返call

都唔係第一次星期六send email
有一次星期六send email 去fib

我淨係想知，四月頭fib，今日冇call係咪正常？

你當日考基本法？

你係咪問我？係呀，當日考基本法

其實當日考會唔會遲d call?fd

Ff

i don’t know~~~~
我都想知～～～

29號in 今日收到

我都收到

仲有冇人今日收到call
禮拜六會唔會有
之前我email改期 禮拜六夜晚八點有電話打黎問 可能聽日都有機

29號fib? 今日收到call?恭喜

你地係幾點in嫁

sorry應該問幾點收到call先岩

師兄可唔可以講多d

繼續叫春
push

應該假膠黎 #173同#174同一個人黎

下，有冇搞錯😑

錯都唔認，希望你無call 到

係wor

屌

呢啲揾工post都有假膠

擾敵

好似唔係關basic law 事，我當日再考都係2星期到收call

頭先miss咗個3690 call 一分鐘後打去又無人聽
利申：等緊fcbc

唔係3693咩？

星期日都打？

幾時vet？

收到fcbc啦 2月尾vet

恭喜巴打

請問星期六、日都會收到call?

佢打尼 姐係會啦

你fib完，大概幾耐收到call?

請問收到fcbc call到要去fcbc隔幾耐?

想問大家VC係咪都着番suit

同埋身份證passport 洗唔洗影印埋比佢

想問下咁多位知唔知宜家fitness派到幾多號？
3月頭報仲未有聲氣...

3月頭都未有！？果陣唔係有班師兄姐報左一星期左右就有ft咩

體能係過15分就pass定係多人考就會高啲要求

有冇人四月fib?

10/4

Hi fd, 早你幾日

16/4 好緊張

唯有再等下... 上次報都係等一個月左右就有fitness
係擔心會唔會出左咩問題
如果有3月4號打後報而又已經收到fitness嘅巴打麻煩點一點醒我

VC春

春

繼續叫春

Vc 春

巴打仲未放棄
我已經灰左

應該今日都有機會既 平時都唔會淨係call一日

你好似都係29號?
巴打幾點
我係2:30

我都係29呀
中午時間啦唔自爆

call me maybe

呢排冇追post ,想問問fcbc call到幾多號

求Fcbc 25/2 vet

點解fib email已經有埋gf200叫我填埋拎過去 咁遲啲如果再有vc係做啲咩？

Late feb

你up乜9
我幾時有話佢成個部門要為我一個安排
所以我先問下差唔多時間報嘅人有消息未姐

Thx

我個電話係咪壞左

今日有冇人有call

唔該哂

其實過左fib兩個星期 當同日果啲人 和 之後日子啲人都收到vc call 唔係代表已經冇機會收call啦咩？
利申：本人3月26 fib

今日fib 得一間房，三個考官出奇地nice ,madam 問資料題有hint

唔關事，上次fib 有個madam 惡到係到質我

冇

我想問fcbc會唔會 call番轉頭
9/2 vet 完到而家冇收過call

係咪呢兩三日都冇vc?
好似冇見call人
係咪一段時間先call一次定點 有冇師兄講下

Yes

但唔係超少會返call咩？依家啲人都陸續fib緊 仲點會打返比3月fib啲人？

聽日 fib，有無完咗fib師兄師姐分享下心得

其實咩原因會vet完無call?
Vet得如果家境清白應該都會收？

資料題答唔到 感覺已完

Fcbc.....

vc春

有冇通常幾耐會vc一次到
今次好似係call到上個禮拜三就停

有無巴打知vc完，大慨等幾耐先有fcbc

呢幾日好靜 係咪真係水尾

應該係咩都冇call姐呢兩日
應該仲有好多人投考既

Fcbc春

vc繼續叫春

呀蛇比次機會啦
雖然我講我甩甩cut cut
但我好叻仔嫁 請左我之後對住犯唔會咁嫁
我緊張咋

今日岩岩fib資料題佢比4題我都識3.5題
係佢係咁jer住我針住我咁問 我先有少少甩cut
呀蛇 求下你啦

三月中網上申請咗ia 到依家未有叫去ft係唔係正常

春
無咩聲氣呢2日

fcbc 春

跪求vc春

4題咁多，我呢邊得一兩題資料

佢問左我6、7題

所以真係無路捉

想知+1 ，有冇巴打52入到？

封信話仲有一星期可以等vc

有寫咩 係邊個位？
姐係一星期後冇就正常收皮？

想問vc係咪冇郁過
我4月12 fib

應該係
4月8 VC春

咁3月果啲咪玩完

邊到有 好似冇講到bor

[member]你家底清白既話 fcbc遲早既事姐咪慢慢等下囉 btw 我都等緊 有無巴打知vc 交完form要中約等幾耐[/member］

仲未有😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

NO

VC咁靜既

有冇巴打52 basic law 分入到？

人地唔係答左你？

理解能力咁撚低

男定女？

認真問，bl唔合格有冇影響？

低過52分？

係11/4既事？

認真答 佢既然特登考你點會完全無影響

邊到有得溫

咁都要問不如你唔好考啦留番個位比人

唔係 上次開已經係2月18日

未考啊sor9

上網搵

好大嘅官威

就咁望例題好似考緊常識科咁

咪叫你咪考囉

有rl未 兩個半月了

咁都要問你不如留返個位俾人啦

圖書館有得借
民政事務署有得免費拎（好似係）

唔該巴打

唔明你講咩

你條問題咁on9 係人都知上網google就有
仲係到串番人轉頭走啦傻鳩

唔想答可以唔答，懶係串喺到講埋d廢話做乜？自我感覺良好d咩

咁撚懶唔好考啦伸手黨仲串柒柒

XD

對住一個伸手黨就鍵盤戰士上身
依家邊個串柒柒先
Google乜叉都有以後乜都唔駛問嘢啦嘩
有巴打好心答嘅我都會冇禮貌咁講返句唔該
叫我走，我又係咪要叫返一聲知道大佬?定yes sir笑死

本身都唔想出聲 基本法測試邊到有得溫 有咩內容google一定有啦仲要係到撐
你話問下 ft fib vc fcbc call到邊 我相信大家都好樂意答你 有錯唔認 點做紀律部隊呀?

我反而想知ft fib vc fcbc call到邊上黎問有咩用？有人喺入境處做？學你地嗰套咁講嘅話，咁心急想知點解唔直接打去問
我錯？都係嗰句，唔想答可以唔答，唔駛喺到起晒鋼，EQ咁低點做紀律部隊。

上網唔知你身份就連基本尊重別人都唔識啊嘩

真係多謝你晒咁多時間，打咁多字覆我呢個伸手黨
祝各位順順利利啊

繼續fcbc春

Working day繼續叫春

如果同你d咁既人做野真係仆得街

4月9 vc春

真係想知會點仆

巴打 大家成年人
有咩問題應該問唔應該問 我相信你有能力判斷
基本法點樣溫呢d基本嘅問題
上網搵唔難搵 亦都有好多資料可以解答到你

至於你講嘅唔想答可以唔答
如果個個新投考嘅都上黎問投考程序 體能測d咩又或者gi咩形式
然後大家唔想答又唔答嘅時候
咁個post咪變相失卻咗個意義？

大家入得呢個post 目標都好一致
無謂嘅罵戰都無意思 加油

巴打我原本都冇諗話會有咩罵戰，亦都唔會話自己啱晒，係忽然有班人係威係勢老屎忽上身咁先理論下啫
Btw各位加油

嘈咩呀

一個巴打對呢方面完全唔熟悉 問下都正常

另一個巴打對呢方面好熟悉 覺得basic law自己揾到 都好正常

互相理解下啦 香港人 其實大家態度好少少就okay

Btw 4月12 vc春

4月頭 VC

有vc?

我都想有

之前吾係有啲人2月收到call咩？

原來我坐後備座？

想知+1
家庭？

加油 就尾水

16/4 叫一叫VC春

等埋我先

岩岩報左 考左成年都未考到 唉

又報左次 都唔知第幾次考

有冇巴打收到call

呢輪好靜

依家交表通常幾時先做體能測試？
怕撞大學考試

Fcbc春+1

VC 春

Vc

5點幾有個3字頭電話打黎
仲等我滿心歡喜

巴打幾號fib

我28號fib 等緊fcbc

幾號收到VC call?

11號收到 隔咗差不多2個禮拜時間

reject letter 隔幾耐派？
我考完成個月都冇

近排真係好靜唔會已經水尾掛

四月打後fib既冇人有消息？

無知一問咩係風pop?

好似系都係三月尾

其他telegram group有無講？

前幾日又報多次 第四次考了

有興趣想知每次去到邊個stage

冇fib

衰咩？
今次加油呀

三次都無fib巴打練下gi好喎

想問下4月最後fib嘅係幾多號？

我18/4

水尾水尾

5月班好自為之

可以點練

巴打，啫係點5月班已經收齊人?同埋係尾果幾班?

無 天氣好熱 又啱啱pop 完
阿sir madam可以同入班既各位慢慢玩
天堂都辛苦 地獄班既各位 加油
每班都有2-4個頂唔到 quit

嚟緊5月地獄班？

唔該巴打2-4 quit都幾誇張 話哂咁辛苦先考到入去

巴打你幾時call report ?幾耐覆你？

想知vc已收 家底肯定無問題其實穩唔穩入 想辭工

好似4月中

即係要收到reject letter先可以call?
我3月尾in 唔知幾時call report 好

依家聽聞已經鬆左勁多

你幾號 我3月22

點輕鬆法？
天堂班同地獄班其實有咩唔同架？

依家換左副校
好似唔俾太夜走
天堂地獄咪又係遲走早走
多唔多drill同埋罰得甘唔甘囉

我以為drill 係規定一星期有幾多次添

幾號fib?

想問Gi 去到幾號？

係呀

26 你唔係2月fib咩 3月22咩黎

3月22 fib喎我

係咪尾水啦 其實姐係4月頭fib係咪收得皮 冇call 冇letter 冇email?

4月12fib

等下啦 可能5月中至六月先有消息

exactly

我4🈷️頭fib 都未擔心，你驚d咩？
放鬆d

Fcbc spring

而家報係未都係個零月收ft email?

想問下3月21 fib 到以家都未收call 係咪表示收得皮架啦？

有無人考左IO

比人負皮係因為只要報咗，一定會有第一輪，而幾時叫你去，鬼知咩

睇返之前有巴打講過 應該係2月vc嘅入5月班 2月fib嘅應該而家仲vc緊

咁4月vc咪有排等

Feb fib have people receive vc la

我知 只係想知同年幾前有無唔同
停左好耐賽

身家清白 2月尾vetting 到宜家都未有fcbc call 大家唔好咁心急

4月10幾號考fib, 咁快收到vc? 真的嗎？
咁我咪即係衰咗？

照你咁講，係計分打電話喎

佢意思應該係3月尾fib 係4月1x收vc

哦，唔該巴打

果日有一堆人收到vc 多數都係我fib果個星期

想請教下各位師兄，由APPLY到收到FIB/ OFFER會係幾耐之內嘅事? 跪謝！（（（（好想辭依家呢份工）））

想問你係咪都做左fcbc？我都係嗰輪 ，嗰日有無開到group，我趕住走無留到contact？

巴打做左fcbc?想問下由fcbc到入班有幾耐時間

無講實 ，淨係call咗文職時間，話番住等
我估5月尾入班

明白thx巴打
想問多個問題 fcbc到番文職個gap長唔長
我呢家份工都幾麻煩 想有定個準備

Bc完幾日就會收通知，講埋文職時間(如果安排到）
個時間會根據你之前寫最早番到工嘅日子安排
個gap唔會好耐 要睇個別情況

唔該哂巴班詳盡回答預祝入班順利！

八卦問下番文職係咩程序
要做d咩

邊有咁耐

師兄點解咁講

啫係通常過左fcbc 但又未入得班 有機會安排你番住文職先 之前有師兄講過

又有人畢業 唔知未入班既各位 咩感受呢

一日未收fcbc都唔好咁老定
更何況ching連體能都未開始考
除非你無負擔，但係又要擔心有空窗期嘅話，呀sir有機會fib問你嘢

而加就好似聖誕聯歡會 玩音樂搶椅子遊戲 音樂唔知幾時會停 無可能永遠全年招 有心做 好努力啦

請問依加小組討論係咪都係用提供個三個宇傾一條題目出嚟再討論？

Rl春

邊無
識人10月報12月考ft4月入班
好彩咪4個月囉 平均都要半年啦

係咪所有4月頭考fib ge考生，都未收到VC ?

係

都係講下，邊有勇氣裸辭
唔知新一批考體能將會係幾時呢？

我都想知新一批vc係幾時
祝大家好運

希望聽日派vc

天日VC VC春

我又vc春下先

好趕時間咩

想問下收完vc之後，大概幾耐先收到fcbc？

見post有人試過一個月
平均一個半月
長則幾個月到無回音都見過

想問下我3/17網上申請 到今日都無考既體能email 係咪正常

實會俾你考嘅放心，
其實之前都有人試過等左半年先考ft,
考體能唔使擔心冇得考，
不如你擔心考左體能之後，gi, fib la
溫定fib
可唔可以唔好再問類似呢條問題～～

繼續VC春

下次topic要講明報左名一定有得考體能

睇過隔離海開post#1已經答定啲常問問題
睇黎我地都要學下整合

每日Fcbc春

跟機

巴打成日見到你一齊加油

vc叫春

Vcvcvcvcvc

Vc 春～～
應該呢一兩星期做野～|

因為整完都唔會睇
就算睇完有班智障都唔會信

咁唔信可以點

4月3 fib 仲未有call仲有無機

fcbc春

me too

咩意思?

因為我見之前嗰啲話已經打到去3月29日

依家ft派到幾多號

請問師兄4月fib call jor未啊？
好想快d收到call ~~~

Fcbc春呀

fcbc

Fcbc

你有無telegram? 有可以加我 我比電話你

其實有冇機會請夠人，四月fib ge 人冇call?
或者係唔call

等緊fcbc?

可唔可以講幾號

VC 春 接近一個月了

4月十幾號去左交vetting啲野，幾時先有fcbc有冇巴打已經收到?

Vc春啊

大家都等緊

Fcbc春

有冇巴打收到rl 想快啲報過

Fail咗體能係咪要等3個月？

同問

希望今晚派

一齊加油呀巴打
你幾號fib?

2月8 fib
一齊加油

vetting call都出左⋯

你呀 所以要準備報過

有冇清四月頭fib有考基本法但仲未收到成績？

4月9考未收到

有冇call report

5月繼續叫春VC

3月18 apply左 到而家仲未收到email話考體能
係正常唔正常

打電話去入境問～～

水尾

vC春

每日VC春

冇呀

要收到rl先可以call report
利申試過

Vc春
差唔多一個月了
再係咁等 過多兩個月又可以報多次

No ar 睇完都唔會覺得係囉

巴打重冇冇apply其他

4月12 fib
Vc春
今日收到basic law result

見到"今日收到" 4個字嚇一嚇

我都係！！爭啲以為今日會有call

你地幾號fib
等到我心急如焚 真係差唔多一個月啦我

入班

我早過你考fib, 當日考基本法，但我到而家都未收到basic law result

2月fib既出曬vetting call la

咁3月呢？

你起主任post未放夠假風要黎呢度再放？

五個月

搞緊io呀
邊有位比ia做體能

繼續叫fcbc春

希望今晚有vc

呢一輪嘅vc fcbc都未call齊
唔會咁快開始下一輪嘅ft啦
再等下啦

IA呢面無哂聲氣睇來真係搞緊io 果批 有排等

考第幾次？

4月9fib
岩岩收到basic result
繼續vc 春

4月9fib
岩岩收到basic law result
繼續vc 春

30歲先黎報係咪太遲

Never too late

幾時開始call 返阿

每日一叫fcbc春

Fcbc 呀搞完IO係時候呢邊啦

我已經等到麻木咗

睇來呢排係完全無理過IA呢面

io嗰邊咩情況？

2月fib到依家都未出reject letter
想問係咪唔可以再報？

琴日出咗written offer

我睇IO 果邊着唔着西裝都拗一餐.........🙈
將來可能仲要同佢地做同事😅

呢邊都係

急既可以打去withdraw application
之後再報過

下禮拜快d VC 啦

唔識郁

下星期一仲要紅日

依家係咪3月vetting嘅巴絲都未有fcbc call

又要下星期喇……

明白唔該巴打

啱啱上網apply想問幾耐會有消息

唔知

同問 5月中到5月尾都唔係香港 驚出左信Miss咗

啱啱有人收到vc call

有無話幾時fib

幾號fib架？

4月頭頭（我都未收到😟）

咁3月尾fib ge係咪肯定陣亡左喇?

你有冇勇氣打電話去問？

我4月頭vet未有呀

有無fcbc叫春gp我四月1x vet 又係日日等電話

咁4個月無了

你講咩先？Vc call 定 fcbc?

Why ar?

你有朋友call jor 4月2、3號？

唔會掛？如果係咁應該好多人報到啦

今日vc call都係4月頭？睇黎三月尾fib的應該唔會番call..

有冇人知星期日/紅日會唔會收call?

yes

and you?

唔該～～我知星期六會
唔知星期日會唔會，未聽過～～

慢慢開始中

唔會 除非urgent call

Early Mar

Oh唔該巴打！

覺得Vetting 衰咩？

大機會fail 不過入境都fail vetting 其他都可以放棄

可以試咗懲教同海關先 唔好咁武斷
除非你肯定屋企人犯過刑事

Vc call 去到4月1日 la

謝補充

請問你幾多號fib呀？

去到4月4

真？咁我咪....bye

等下可能有呢

4月3係咪收得皮

黎緊報第三次 聽聞呢期ft好似仲未郁

你地有朋友4月4 fib 收到？堅料？

你幾號呀

2號

所以......你認為呢？

上星期報 大概有ft

好奇一問
通常係咪都會著西裝去？

有撚排
起碼完晒io個批先

借問聲 John清幾號FIB?

好 唔該

岩岩登記左，唔知要等幾耐

巴打咁夜都唔訓仲叫春
希望依個星期有啦

叉燒哥你咪又係

共勉之

通常Fail左幾耐會收到email？
過咗三個禮拜都未收到

新一個星期又開始
Fcbc春

但係唔見得答啱曬會入到班呀
唔好咁灰住 有時呀sir反而想睇下你答唔到會有咩應對姐

邊個week？

你4月第一個禮拜? 身邊有人收到?

都唔知係咪9UP
放假先黎話收CALL問佢幾時FIB又潛水唔答

Vetting 春

我都係4月1x號去左交 GF200
應該同師兄你同一批

搭單問來緊我去旅行 應該點好，好驚佢去旅行時打比我

有冇4月第一week收到? 係咪今日冇call就收皮?

係咪開始返啦七巴？

我估應該可以約時間嘅

負評果個出黎講下啦
係咪被我督爆左9UP

pt 派到幾多號

希望今日收到🙏

又夠3個月過冷河

Yup

你地幾時fib?

我4月9

VC 春。
係咪講常8，9點call?

你就好...我早過你

收到reject letter ?

可唔可以打電話俾我？ vc 春
我月頭考，好驚

連登一向都難分真與假架喇，唯有等

學樓上話齋 人地放假點會無啦啦打黎有call收除非你urgent
繼續叫春

星期六打電話唔出奇，係星期日唔會打

6月再報
暫時ft派到幾時？

想知ft派到幾號

前日收到

2月fib?

見你日日都叫咁有恆心

好慘 成個月日日都叫
放鬆d啦 咁樣好難過

未ft 前除左練體能

溫書睇乜好？

睇之前d po

幾時考架？

3月頭

FIB?

GI

恭喜巴打啫係其實fcbc係會番call的?
之前唔係有3月vet既人收左先咩

恭喜曬 身家清白就唔洗驚啦

巴打就好啦 恭喜晒

會

Thx師兄

睇黎要call多2次fcbc 先到5月vc

我都想問7巴，我4月頭fib，仲有機會收到VC?
同期有一人收到，不過佢考我前一日

仲有機會，感動😭

等到個心超慌

thx 七兄

Ching 幾號fib?

Fcbc去到3月頭？
三月中至尾有冇人等緊fcbc?定直接去4月頭？

想問個好弱智問題
小弟係肥底，如果我pass到體能
係咪都一樣有機會？ 有冇啲肥底入到學堂

啲項目都有信心操到，係怕肥仔比下去

繼續VC春
今個星期開始左Call未？

恭喜巴打，二月尾vet 而家先出。要vet 咁耐架原來，我4月中vet 咪有排等😭

咁你幾時Fib?

今日有vc call未

新一日繼續叫春
Fcbc spring

過左三個月就可以再報 唔洗點理rl

You right, 加油

有肥仔同事 但佢係肥壯

3月29

同問

係咪輪住叫fcbc>vc >fib>gi >fcbc....咁樣

求下你俾個vc我呀

俾 實俾你架
等多陣好快有

求你打比我 VC春 4月2 fib

我都驚緊好辛苦

我vet左 放低左

你幾號vet點搞咁灰

前幾日vet 日日都諗住好辛苦

有冇人4月頭vc收到fcbc 啦

我4月4vet未收到

4月頭 未收到+1

4月vet左咁多次？ 日日都vet10幾人？

六月考體能

我4月2 fib 仲未收到vc call, 係唔係冇機？

咁幾時會call第二week？

三月fib應該全部四月vet 入六月班

利申：斷估

巴打幾時報

第二week vc春

巴打六月幾多號考？我打算報，但係六月頭會去轉旅行，驚會撞咗個旅行

When apply?

我仲以為4月vet得一，兩日 咁fcbc會快d
唔知會唔會pop之後開多幾班 叫多d fcbc

又多一個星期毫無消息VC 春

你而家報起碼都6月尾7月先體能啦,我3月頭報都仲未有通知

我有朋友考救護，佢話網上交完form，好快會收到有email話你知幾時考體能，所以我先驚撞日子

都唔同部門
你就安心去報啦

form已交
其實我GI都有把握，係好怕過唔到fib，自己對啲條例同入境嘅資料唔係太熟識

又冇call

西工一份

ching 幾時報？ 6月幾考FT?

?why

請問你係女仔嗎？

有無人收到ft？

性別都關事？

咁佢都有數量請男仔定女仔㗎嘛

我答你嘅話會唔會自爆你預10個入面都2-3女仔

請問你係咪都係四月頭fib?

應該講係唔係4月fib?

師兄幾時報？

今日fcbc左

巴打幾號VET?

想問下有冇巴絲知做入境可唔可以有雙重國藉 thanks.

好似係得處長先唔可以

今日有無人收到fcbc

3月20幾 fib 4月頭vet 呢排收到fcbc

咁快
唔係通常fib後成個月先vc咩？

3月尾果陣2星期有

巴打幾多號vet?

又一日

呢幾日都有fcbc call? 有fd琴日收fcbc
佢4月1x vc

有呀

遲過我vet都有fcbc 是否收皮

4月4vet 尋日收fcbc

返查記真係好辛苦

如果有可唔可以加埋我

想請教各位師兄師姐
我尋日報左海關，如果報埋入境會唔會扣印象分?

無收工？ 多野做？

原來唔知架
Thank you, 解答左我問題

你幾號fib?

Fib準備埋 隨時問你都要解話

知道！ 都會有個準備

點會唔知
你fib前填個份表要你申報你報左咩政府工

有無巴打下星期fcbc

加埋

我黎緊星期二

一樣wor 都係9點正？

我遲小小 9點半 唔通逐個逐個交？無理由check一批半個鐘咁快

叉燒巴收左call?

叉燒巴幾時vet架

Thx師兄

一個月咩鳩- -

3個月了仲未有RL

有無2月FIB巴絲

都依加都未有RL

vetting call 去到幾號
無曬聲氣

衰左啦

我想做整合都搵唔到料，爬文都唔知去到邊

又係時候開新post啦

我都知衰左

但佢一直唔出RL

點再APPLY